如果確診武漢肺炎 有冇機會係醫院逃走

如果成功逃走會派邊個去捉 係咪派黑警

之前唔係威院已經有單想走佬咩？

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

係 全力輯拿歸案醫院